dark souls 3 好人好事一則

我仲係打緊一周目
我裝左狼王誓約
啱啱入侵左同一條友3次佢都屌打我
最後一次佢送左50粒餘火同大舊靈魂俾我，好感動

餘火點送架？ 我唔夠用

你入侵人地仲送野比你

想你唔好放棄隻game

dark soul 3 DLC有隻 boss 係召玩家打你，條友打到我郁都唔郁到

心情即刻好番晒

同啲friend聯機玩開 不停有入侵者搞搞震
我地係咁放屎塊係地下送俾佢地

玩左噤耐未見過有人噤好送野比我我

pvp連線嗰陣可以放道具喺地下俾人汁

可能佢好想有人陪佢玩

啪左十幾粒升到80幾lv

送野設